# HTML, CSS

Необходимо сверстать страницу, которая содержит типичные элементы для большинства современных веб-приложений:

* Заголовок страницы.
* Меню с выпадающим блоком навигации.
* Контент.
* Уведомления о результатах выполнения операций.
